一人一個關於自己既笑話

我先
讀中文 做IT

本身就已經係一個笑話

我上年照完鏡
笑到家下都仲笑緊呀
哈哈哈...

中學讀理科
大學讀社科

你睇我個名就知我人生幾幽默

同我類似

肥毒醜，但有冇父幹？

Post上黎比大家笑下喇

唔洗啦 你照鏡咪有相同效果

有父幹就唔會肥毒醜啦下話

你冇講你窮

唔過170